［膽小勿入］831.義士靈體疑似現身太子站

幫朋友代post...

朋友行經太子地鐵站～
為義士們送上一點心意⋯
心諗～
義士們⋯無人信你地的存在⋯
不如你地現身於鏡頭前⋯
所以⋯
就拍下呢一張相⋯

點知⋯⋯⋯
朋友真係影到義士⋯⋯

冤有頭 債有主⋯
願831 的真相早日大白，
你們能沈冤得雪，還你地一個公道～！

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

叫阿爺阿嫲阿公阿婆阿爸阿媽投

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

。。。。。乜料呀

Sorry
只覺得好on9

【突發】最新黨鐵戰略

我睇唔到 係咪本身有陰陽眼先睇到

咪撚玩啦五寶。
唔好學藍絲咁撚on9

Send 俾潘紹聰等高靈人仕睇下係唔係堅

自推 10

自推 9

自推 8

自推 7

自推 6

自推 5

自推 4

自推 3

自推 2

自推 1

以下為全文：

近日香港人最關注當然是831太子地鐵站警方恐襲市民事件！到底裏面有冇死人？暫且不在這篇文章討論，我想說的是，若當局真是打死了人，能否繞過正常程序把屍體處理掉呢？我想就以下故事跟大家腦震盪一下！

事情發生在今年七月中，當時收到一條線人消息，相信是關於警方非法處理一具屍體的事情，涉及一間警署及一間殯儀館，消息來源自一位殯儀業界人士。他透露，在某一晚的凌晨三點至四點期間，一位殯儀高層收到來自警方的電話，要求出車去某警署，殯儀高層於是帶着幾名仵工，開黑箱車到達現場，相關警務人員將一具已經放進屍袋的屍體，交與仵工抬上黑箱車，並向殯儀高層指示處理工作。

據了解，在運送屍體途中，殯儀高層（相信牽涉黑社會背景）向同車仵工講：「邊個洩漏今晚嘅事情就死邊個！」消息指，黑箱車運到某地方即火化屍體，殯儀高層亦立即取走了骨灰。幾名仵工駕駛黑箱車回殯儀館後，當無事發生過！

後來消息傳給幾個人知道，當中包括我也有其他傳媒人，我們大家討論這故事的可信性，若果是真實個案，死者就大有可能是被警方殺害的示威者（事發七月，不涉及831），於是，我們向線人查詢：事件發生在那段時間呢？事件涉及那一間警署？有沒有看到屍體是男是女？有冇特徵？在哪裡火化？（有傳是在殯儀館裏面火化）等了一段時間，線人回覆發生時間大約是六月中至七月初、他不肯透露警署位置、由於有屍袋，沒看到死者身分性別、亦不肯告知火化地點。

我們再追問，若要證實真相，希望進一步得到兩樣資料：一、發生在那一間殯儀館？二、可否找來相關人士做個詳細訪問？結果，我們幾個人等了好一段時間，都沒有正面回覆，最後線人竟回應：相信事件只是一場誤會，並聲稱，只是某一位家屬在警局突然暴斃而已，推翻了所有說法。

首先，我們不相信任何人在警局暴斃，會如此草草處理，根本不可能；第二，我們相信相關人士受到恐嚇。由於資料來源最終被截斷，我們幾個人只覺非常無奈，若是真實事件，即有執法人士以非法途徑隱瞞死亡個案，這是極度可怕、極度卑劣的行徑，事件一定要被揭露，但沒有真憑實據，我們已經沒法跟進！

直至831事件，我們幾個人商量過後，決定就當以上是一件都市傳說去告訴大家，或許，事件從未發生，是我想太多了；又或許，這又是另一個被恐怖社會埋藏的不可告人秘密。我就留給大家自行分析事件的可信性，若日後有其他消息人士有實質證據，最終會完成拼圖。當然，我寧願相信，這只不過是一單這個都市傳說，而非好人慘死、壞人逍遙法外。

距離真相希望又近一步
［極重要］毛EE 記招重點

Thank you
OM MANI PADME HUM

多謝你，全部俾反哂你，冇人要接受而啲嘢！

?

冇人想係真⋯
但事實係殘酷⋯⋯

（請廣傳） [可靠通靈訊息-831太子站]

較光左，好清楚…

睇過咁多張呢張相真係有 但係唔係義士我就唔知，唔只得3個， 但真係出唔到鐵閘，本身有 敏感體質 ，唔一定係用眼睇 聽到聞到都會嘅 ，但依張相一睇嘅時候好明顯心跳加速，係一張比較多靈体嘅相， 本身地鐵裏面都唔少嘅

大家留意吓大約2分10秒，個婆婆叫佢地出嚟比記者見吓之後，隔左2秒左右就有隻飛蛾嘅物體飛過

大紀元新聞⋯
不喜勿插⋯⋯⋯

你見到有幾多？

Share fm other group : 早前share一個網台連結，但可能有谷友未必有時間或耐性聽完整個片段，所以我化為文字簡短講述內容
8/9木土最前線節目
主持人係一名有高修道嘅高靈人士，於節目講出與烈士嘅對話，以下係我簡潔嘅文字轉譯（略盡綿力）
師傅查得由11/8 - 8/9有共22名烈士犧牲，而1/9 - 8/9 約有13宗被自殺嘅新聞，即表示仲有約近半屍首未被揾到。首先，烈士表明不會接受任何善意嘅超渡，直至沉冤得雪，所以叫大家不要再為佢地念心經，因為心經意思係叫亡者放下執著，這會令烈士更嬲。
因為有外力嘅干擾，所以有陰陽眼和修行唔高嘅人士根本無辦法接觸佢地。而烈士派出一個代表與師傅對話，這是一位年約34歲女烈士，在新屋嶺被強暴致死。她提出2個請求
（1）希望香港人全力查明真相，黑警被治罪
（2）希望師傅能繼續為佢地發聲
而佢地亦帶出8個訊息，但師傅話暫時只能講出四個，另外四個暫時不能透露
（1）減少節損（我估意思係不要送頭）
（2）必須一擊即離，不要在街頭與黑警糾纏
（3）不要成立獨立調查委員會，訴求要改為解散警隊，再全面追究刑責
（4）叫香港人不要失去希望
最最最重要係，師傅問到係邊個殘殺佢地，師傅比咗3個選擇 1 黑警 2 中國武警 3 兩面聯手 佢地回答係黑警殺害佢地（如果大家想詳細知道，可到本土前線自己睇）更新：師傅已經做咗場火烘法事，令亡魂靈力提高，可以揾番債主報仇

轉自藍橘子：

九月份的「死因無可疑」，加起來有沒有變成「很可疑」呢？
我們來看一下這九月份自殺或兇案的新聞。
（以下撇除有跳樓前的照片證實真自殺或送院後搶救成功的個案）

＝９月２日＝
• 深水埗南昌街與福榮街交界一幢住宅大廈，一名男子被發現由高處墮下，倒臥在大廈對開陷入昏迷，途人見狀報案，惜及後傷重不治。

• 一名少年屯門友愛邨愛智樓高處墮下，倒地昏迷，街坊見狀報警，救護員趕至現場，證實少年已告死亡。

＝９月３日＝
• 柴灣漁灣邨地盤重建有人墮樓身亡，倒臥吊船內，陷入昏迷。消防及救護員到場，證實事主傷重死亡。

• 梳士巴利道尖沙咀碼頭對開約四十米海面，一名女子在水中載浮載沉，水警及消防輪接報到場，將事主救起，惟她已陷入昏迷，由救護車送院搶救，惜告返魂乏術。

＝９月４日＝
東涌海堤灣畔第5座，一名女住客被發現由高處墮下，倒臥平台重傷，消防及救護員接報到場，證實女子已傷重死亡。

• 葵涌葵聯邨聯喜樓，一名男子被發現由高處墮下，倒臥平台上重創。消防及救護員接報到場，證實男子已傷重死亡。

＝９月５日＝
• 石硤尾大坑東邨今早有人從高處墮下，男子倒臥在東怡樓的平台，當場死亡。

• 沙田水泉澳邨喜泉樓，一名中年女子由高處墮落一樓平台。

• 旺角通菜街一單位，一位老翁上吊身亡。

• 灣仔皇后大道東174-182號順豐國際中心，一名中年女子從高處墮下，當場死亡。

＝９月６日＝
• 秀茂坪南邨秀好樓，一名老翁從高處墮下身亡。

• 青衣長安邨安洋樓一名老年男子從高處墮下身亡。

• 一名老年女子從思親堂高處墮下，送醫後不治。

• 葵涌怡勝花園一名中年女住客從高樓墮下，當場死亡，她墮樓時砸傷的一名老婆婆送醫後亦不治。

＝９月７日＝
• 一名男子當晚七時被發現倒臥於理工大學Z座地下，救護員到場發現已死亡，警方未檢獲遺書。

北角碼頭對開海面，發現為一男子屍體，死者被發現時，雙手被綁起，身上被綁上一個環保袋，內裝有4塊磚頭雙手被綁。

• 一名女子於將軍澳唐德街3號某酒店一間房間洗手間內上吊，消防到場後證實女子不治。

• 鰂魚涌英皇道1025至1037號惠安苑，一名女子被發現由高處墮下重傷，消防及救護員到場，為昏迷女子急救再送院，惜告返魂乏術。

•一名女子在鴨脷洲海怡半島海寧閣高處墜下，昏迷倒臥平台上，其女兒發現報警求助。救護員到場證實事主已明顯死亡。

＝９月８日＝
• 一名婦人在華富邨華建樓高處墮下，飛墮至瀑布灣道一間學校內重傷昏迷，其女兒報警求助。救援人員接報到場，經檢驗後證實事主已經死亡。

警方接獲北角健康邨康智閣保安報案，指發現一名女子倒卧上址一平台，懷疑女子從高處墮下，證實死亡。

＝９月９日＝
• 在荃灣城門水塘近小食亭，晨運人士發現一名男子在樹上自縊，警方及消防員聞訊到場將男子解下，但證實已氣絕身亡，警方正展開調查。

＝９月１０日＝
• 屯門安定邨昨日發生命案，一名女子昨沒有上班，其胞姊上門揭發妹妹倒斃床上，死者男友則神智不清躺在梳化上，昏迷送院。

＝９月１１日＝
• 男子失蹤兩日後墮樓亡，昨晨十一時許，有街坊赫見一名男子倒臥在秀茂坪邨秀義樓的天井，證實死亡。

• 一名老翁被發現在屯門客運碼頭海濱徑，以繩索綁在樹上吊頸。消防員到場將其解下，事主昏迷送院搶救，惟證實已不治。

＝９月１３日＝
• 西環域多利道碧瑤灣30座，一名老翁懷疑從上址高處墮下，昏迷倒臥平台，證實老翁已傷重死亡，現場留下大攤血漬。

• 上水發生墮樓事件，一名男子被途人發現昏迷倒臥在清河邨清頌樓對開地上，懷疑墮樓，證實事主當場死亡。

＝９月１４日＝
• 灣仔發生墮樓事件。一名外籍女子於交加街18號一單位墮樓，疑墮下時撞中大廈對開排檔屋頂鋅鐵簷篷，身驅慘被閘開兩截分屍，臥於排檔旁邊。

•一名韓國籍女子，在上環德輔道西28號一間酒店房間以繩上吊昏迷，事主由救護車送院搶救，惜返魂乏術。

＝９月１５日＝
•一名女子中午在將軍澳欣明苑墮樓，當場證實死亡

＝９月１６日＝
• 將軍澳海濱公園對開海面驚現女浮屍。警方及消防接報到場，消防於岸邊石灘位置救起一名女子，當場證實死亡。

•黃大仙有人墮樓，一名男子由黃大仙下邨龍華樓高處墮下，陷入昏迷，其妹見狀報案。救護員到場將事主送往廣華醫院搶救，惜返魂乏術。

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
我不是偵探，但以正常人智力，對於雙手被綁，抱著四個磚頭墮海的案件…絕不會稱「無可疑」。

另一宗失蹤兩天，高處墮樓屍體卻在下層天井被發現，也就是說墮樓時風太大，男子被吹回大廈內…

2017年３月４日，港台記者在將軍澳海面早上被發現，後腦有凹痕，但死者財物不失，所以不是搶劫後棄屍…

２０１９年８月１５日，油麻地上海街113號一個低層劏房單位傳出異味，鄰居報警後，警方及消防登門，爆門入屋後發現一具南亞裔男子屍體倒卧單位內，頭笠膠袋，一隻手被毛巾綁住，雙腳被膠紙綁起…

這些也是無可疑的話，其實太陽從西邊升起也沒什麼可疑了。

這就證實警方的處事手法，一直以來！都很偏頗、超馬虎、極不理性、終極垃圾…

看到這裡，你可能會覺得很誇張，才半個月，就有這麼多命案！當中一定有莫大冤情，更有很多人將近月的政治事件扣上關係。

事實上，單計自殺死亡個案，香港每月平均有50~70宗，也就是說每天平均有兩宗。只是近月所發生的事，我們對於大部分制度都抱持著不信任的心態，才會有這種錯覺。

平均每日有２個人自殺死亡…
這「正常數目」很不正常。

每一天我們身邊都有人自殺身亡，有可能是你認識的，有可能是你身邊的，更有可能是你…只因為日常生活過於忙碌，我們都沒有察覺而已。

我記得在我中學一年級，一個同班同學跳樓自殺，當時我接到警察打來的電話，說那位同學已經離世了，由於電話簿裡有我的電話號碼（當年仍未有智能電話），所以打電話詢問我，他有沒有任何特別行為。

當刻事發太突然，我沒有哭，只是完全呆了。當時，我用脖子夾著電話，手上還拿著向那同學借來的漫畫…

電話掛線後，我不斷回想，他從沒跟我說過他最近不快樂，在學校裡，學業與感情狀態也如平常一樣。

然而，他自殺了。

我們有辦法阻止身邊的人自殺嗎？是不是我們不夠關心其他人呢？

也許從今天開始，我們都應該從「如果你不開心記得告訴我」這種心態，轉換成「每天問問身邊人狀況如何」。

不過還是那一句，藍橘子的專頁24小時營業，我沒法逐一去問你們是否安好，但當你感到不快樂，你要記得我一直都在。

這是我心目中的齊上齊落。

蘋果日報：自殺外籍女子42歲

灣仔外籍女子墮樓亡

分屍⋯⋯ 無可疑

【今日又一單浮屍】世界十大奇案之首 女死者自殺之後溶左自己肉身得返骨？

on9?

張相真係有
其實影到靈體好多時都係一團人形或者一個人臉一個頭既影像

又有離奇乾浮屍？落左水都仲搵得番眼鏡⋯⋯